[絕地反擊] 有線奪歐聯、歐霸、法甲及意甲播映權 部分賽事於奇妙電視播放

有線電視公布與beIN Sports結盟
攜手直播歐洲球會殿堂錦標「歐洲聯賽冠軍盃」及「歐霸盃足球聯賽」
（2018年9月14日，香港）有線電視與beIN Sports今天共同公布全新的合作項目：為有線電視觀眾帶來歐洲球會夢寐以求的錦標「歐洲聯賽冠軍盃」（「歐聯」）及「歐霸盃足球聯賽」（「歐霸」）。有線電視自2009年起播映「歐聯」，藉著是次與beIN Sports聯手協力，可望從2009/10至2020/21球季，無間斷十二屆播映「歐聯」；同時更迎接「歐霸」回歸。除了以上由世界最強球會爭逐的歐洲足壇殿堂級賽事外，有線電視觀眾亦可欣賞到另外兩項歐洲頂級聯賽：「法國甲組足球聯賽」（「法甲」）及「意大利甲組足球聯賽」（「意甲」），以及「澳洲職業足球聯賽」（「澳職」）、「土耳其超級足球聯賽」（「土超」）、「美國職業足球聯賽」（「美職聯」）及「阿根廷甲組足球聯賽」（「阿甲」）等。
> 跟據是次合作協定，beIN Sports將有三大頻道加入有線電視平台。beIN SPORTS 1 （有線高清頻道614台 及 有線標清頻道654台）及beIN SPORTS 2 （有線高清頻道615台 及 有線標清頻道655台）將24小時全天候放送節目。兩台緊貼播映頂尖足球賽事之餘，同時提供全面的體育大賽選擇──世界級高爾夫錦標賽、台維斯盃網球賽以及緊張刺激的電單車大賽等。稍後將加入beIN SPORTS 3，主力播放「歐聯」及「歐霸」精彩賽事。

有線表示計劃選取部分場次於免費頻道奇妙電視（頻道77台）及香港國際財經台（頻道76台）直播；在免費頻道播放的比賽均配備廣東話評述。

我下禮拜張roster 全部返通宵

Bein Sports同Fox Sports都落戶有線，但今季有線既Fox Sports冇左德甲，算係德甲換意甲同法甲

垃圾now

Fox同Bein改變香港生態

球彩台都可以live

有線體育獲准自家製作歐聯、歐霸、法甲及意甲直播節目，並加設廣東話評述，安排在有線體育的高清及標清頻道（如體育台、體育2台及球彩台等）播放。

bein仲俾奇妙live, 相反viu今季仲未播過波

新聞稿

有線電視公布與beIN Sports結盟 攜手直播歐洲球會殿堂錦標「歐洲聯賽冠軍盃」及「歐霸盃足球聯賽」

有線電視與beIN Sports今天共同公布全新的合作項目：為有線電視觀眾帶來歐洲球會夢寐以求的錦標「歐洲聯賽冠軍盃」（「歐聯」）及「歐霸盃足球聯賽」（「歐霸」）。有線電視自2009年起播映「歐聯」，藉著是次與beIN Sports聯手協力，可望從2009/10至2020/21球季，無間斷十二屆播映「歐聯」；同時更迎接「歐霸」回歸。除了以上由世界最強球會爭逐的歐洲足壇殿堂級賽事外，有線電視觀眾亦可欣賞到另外兩項歐洲頂級聯賽：「法國甲組足球聯賽」（「法甲」）及「意大利甲組足球聯賽」（「意甲」），以及「澳洲職業足球聯賽」（「澳職」）、「土耳其超級足球聯賽」（「土超」）、「美國職業足球聯賽」（「美職聯」）及「阿根廷甲組足球聯賽」（「阿甲」）等。

跟據是次合作協定，beIN Sports將有三大頻道加入有線電視平台。beIN SPORTS 1 （有線高清頻道614台 及 有線標清頻道654台）及beIN SPORTS 2 （有線高清頻道615台 及 有線標清頻道655台）將24小時全天候放送節目。兩台緊貼播映頂尖足球賽事之餘，同時提供全面的體育大賽選擇──世界級高爾夫錦標賽、台維斯盃網球賽以及緊張刺激的電單車大賽等。稍後將加入beIN SPORTS 3，主力播放「歐聯」及「歐霸」精彩賽事。

有線體育平台將繼續以本地球迷口味為先，自家製作「歐聯」、「歐霸」、「法甲」及「意甲」賽事直播節目，安排於各有線體育頻道播放，更計劃選取部分賽事於集團旗下免費電視奇妙電視中文台（頻道77）及英語頻道香港國際財經台（頻道76）直播。所有賽事均備配備由有線足球評述團擔崗的廣東話評述，輔以專業分析。

香港有線體育有限公司執行董事趙應春對有線電視與beIN Sports結盟表示欣喜：「有線電視多年來為球迷播送高質素的歐洲足球激戰。我們率先於有線體育與奇妙電視直播全新的『歐洲國家聯賽』，現在加上由有線平台與beIN Sports繼續播映重點歐洲足球聯賽節目，肯定我們對觀眾的承諾。」

beIN Asia Pacific 亞洲區董事總經理 Mike Kerr 先生表示：「我們一直拓展在香港的業務，對於這次與有線電視達成夥伴關係，讓本地球迷收看到更多足球賽事感到非常興奮。節目組合內新增的『歐聯』及『歐霸』大賽，亦足證我們對觀眾提供最佳體育節目體驗之承諾。」

個2條台now都有 係咪姐係2邊一齊播

應該2邊都有歐聯、歐霸, 場次竽official

Now有冇bein sports 3？

收唔到奇妙電視

呢一刻未有, 但何輝琴日話now有

羅生門

me too 要夾錢整, 棟野d人唔肯, 其實一戶都唔洗$100

相信有既, 可能過16:00先宣佈

比人性侵

起碼好過東網電視做直播

東網電視簡直垃9圾，味能再做港職聯直播，又做得唔專業同d cam 影得好肉酸

東網做港超蝕住做有得睇算係咁, 俾著其他台會收好高製作費

反而東網做德甲就真係差

見到個roster已經柒到唔敢睇喎

唔知買黎做乜, 搵堆o靚仔做, 野都未識講

第一季可能蝕住做 但呢幾季應該有賺 但係真係做得好差 所有直播 真係唔好做

只能說真係冇得賺, 打個和都唔得

雞保
本身仲想cut左佢

試下搵奇妙做港職聯直播或者viutv

bein出手救畸寶 等現在台獨大唔到

點會蝕住做，咪傻喇

本身有線用戶駛唔駛額外俾錢先係重點，快D 公布詳情啦，
本身諗住CUT 架啦都，如果要額外俾先有得睇都唔會俾，

意甲，法甲洗唔洗另外俾錢?

有線sales就係你本人

其實有線自家台嗰啲全部都有網上直播

收到風cable hotline接唔停

Now幾時公佈

有冇人打過去問齋要體育plan最低消費幾錢

毒果: 據悉Now TV亦會於周五公佈有關歐聯直播的消息。

Now仲未公佈既

何輝聽炒

唔係咁戲劇性比雞保羅獨家嘛

好事黎

姐係原本有體育1 2 又無得睇？

上網睇

東網唔做 邊個會做呀 無錢賺架

咁始終有分別

官方稿話原有channel都會播，包括球彩台

應該唔會啦

咁都好啲

上網會DELAY

幾時先俾now 統一
垃圾雞堡

買1097

劉舜文(體育台):「唔經唔覺，入行都就黎20年，歐洲大部份聯賽都講過，唯獨未講過法甲，近年大家有睇歐聯都知道，法甲球隊水準不斷提高，今次有機會講法甲，真係學完德文學埋法文。」

阿鵬

阿鵬(球彩台):「球在動、盤在變，呢句係入行時球彩台既口號，賽事轉播權同球賽一樣，變化萬千。今次有線好似巴基之星咁，唔聲唔聲從後殺上，攞返幾個播映權，黎緊既比賽，我會再多兩錢肉緊，令直播更精彩。」

now究竟搞乜……

咁now都播法甲意甲，即係cable同now都會播？

yes, 各自有各自講波佬

球彩班人真係講波界既精英

有線價錢會變 有買襯手 保證全城最抵比巴打

阿鵬最正

阿占

最差一定係大頭仔

張志德(體育台):「要踢好波，一定要同隊友配合，喺有線咁耐，當然有一班好既評述隊友。歐洲國家聯賽、2020歐洲國家盃外圍賽、歐聯、歐霸、法甲、意甲都有得睇，未來三季，隊友們一齊俾心機。」

上網睇奇妙，廷遲一分鐘到
不過清同順
電視成日收唔到

鬼sir

忠臣鵬 其實以呀鵬嘅娛樂質素 去第二個台撈隨時彈起左

成撚日主觀 扮客觀

佢阿狗勁憎拜仁10:2

去過亞視兼職

成日搞到場面好疆, d拍檔都唔理佢, 我係佢就一係走, 一係改變下自己

now做乜咁柒比有線反cup

追近d姐, 英超西甲獨家已經cup唔到

估唔到係比有線回到氣

Now而家好鐘意到最後一刻先公布

屌你土超都話, 阿甲邊個會睇

有機會now offer個價未到bein個獨家價位, 俾得第3方拎到個版權, 就有競爭風險

阿甲馬會開架

買左場波我會睇

賭仔

其實而家話左有線獨家咩？

Now 應該有UCL 嘅

有線冇話自己獨家

簡單嚟講
買左版權嗰個係bein Sports
即係之前響MYTV Super有嗰兩個台
依家歐聯/霸只係呢個台授權比有線同Now

聽now sales 講，佢地幾confirm 自己有，總要唔使加錢

歐協賣right俾bein, bein再分別賣俾有線同Now

換言之
有三個平台有得播
Cable/ Now/ bein connect

應該, bein connect應該會好似上年fox sport play咁播足歐戰

條閪人 啲性格態度 咁自以為是 點會變 變就唔係佢

佢真係扮能哂客觀，其實最主觀係佢

成日笑阿sam

其實而家西甲個播映權唔係now，係now同bein sports共同擁有
而家有線都冇得播西甲，歐聯又點會比哂兩個台播？

西甲係now同bein合作一齊bid, 歐聯法甲意甲係bein自己bid

人地點賣package得人地先知啦

bein connect 仲未可以via now player 個ac 黎睇

兩樣野黎啊巴打 bein connect自己收錢

獨大咗佢自己都無著數嘅

又話now今日有新聞稿